點解chihuahua會譯做芝娃娃?

而唔係治娃華?

固菇故

文迪蘇傑 文素基治